如果古天奴跟拜仁攞冠軍，巴塞仲要比利物浦五百萬

啱啱睇新聞睇到
個感覺好似個老婆借比人屌完，生左個仔仲要自己養

歐聯得，定係一定要跟巴塞攞歐聯先算？

咩隊都得

五百萬夠利物浦買半個人啦

利物浦：轉會預算 一個球員用一千萬鎊好啦

巴塞嘅柒係無下限

巴塞簽佢根本冇諗過咁快會賣
太老定